---
title: VyprVPN应用程序下载
tags:
  - vypr程序下载
date: 2020-03-02 18:57:17
---
VyprVPN：适用于所有设备的VPN应用程序
下载最佳VPN应用程序以保护隐私、保障安全和接入流媒体

The VyprVPN app on various devices
[Windows](https://37a5d050-33a9-4dfd-aaae-3357e0e3aee6.netrule.net/vpn-apps/vpn-for-windows)
[Mac](https://37a5d050-33a9-4dfd-aaae-3357e0e3aee6.netrule.net/vpn-apps/vpn-for-mac)
[Android](https://37a5d050-33a9-4dfd-aaae-3357e0e3aee6.netrule.net/vpn-apps/vpn-for-android)
iOS 请用其他地区的apple id 在app store下载
[Router](https://37a5d050-33a9-4dfd-aaae-3357e0e3aee6.netrule.net/vpn-apps/vpn-for-router)
[TV](https://37a5d050-33a9-4dfd-aaae-3357e0e3aee6.netrule.net/vpn-apps/vpn-for-android)
入门非常容易
Signup
1. 注册账户
注册易如反掌，并提供30天退款保证，因此您可以无风险地试用VyprVPN。只需输入您的电子邮件地址和首选付款方式即可开始使用。

Download app
2. 下载应用程序
VyprVPN有易于使用的应用程序，适用于所有电脑和移动端，您可以在希望使用的设备轻松下载VyprVPN。

Connect vpn
3. 连接到VyprVPN
您已经准备好了！请使用您的账户信息登录，立即开始享用VyprVPN的服务。

## [30天退款保证](http://www.getvy.net/zh/refer/china?offer_id=235&aff_id=4321)

iPhone & iPad VPN App
可用的VPN应用程序和支持的平台
Apps
VyprVPN应用程序
我们为您提供适用于所有设备的VPN应用程序。请使用我们的Android和iOS VPN应用程序以随时随地获得安全保障，或使用我们的高速Windows和Mac VPN应用程序，无限制地串流播放电影和电视节目。也可使用我们的电视和路由器VPN应用程序来保护您的家庭设备。

Icon app windows
适用于Windows的VyprVPN

Icon app android
适用于Android的VyprVPN

Icon app mac
适用于Mac的VyprVPN

Icon app ios
适用于iOS的VyprVPN

Qnap
适用于QNAP的VyprVPN

Icon app router
适用于路由器的VyprVPN

Icon app blackphone 2x
适用于Blackphone的VyprVPN

Icon app tv 2x
适用于电视的VyprVPN

Icon app anonabox 2x
适用于Anonabox的VyprVPN

Check circle
支持的平台
没有应用程序吗？没问题。VyprVPN提供简单的手动设置指南，以便您加密任何设备和安全地连接。我们备有DD-WRT、Tomato、AsusWRT等的详细VPN路由器指南，为您的家庭提供保护。

Icon app router
DD-WRT

Icon app router
OpenWRT

Icon app router
AsusWRT

Icon platform boxee
Boxee

Icon platform nas 2x
SynologyNAS

Icon platform blackberry 2x
Blackberry

30天退款保证
## 立即获取 [VyprVPN](http://www.getvy.net/zh/refer/china?offer_id=235&aff_id=4321)
